下屆唔想見到超雄哥

難民教主成日都要出嚟挑下機🤕
扮哂做得嘢咁

當住自己人先啦
都撤回左啦